高登好似想投降咁款...

成十幾分鐘都係咁，bam完活躍會員，跟住想趕走埋cd-rom

做咩啫你

( Show Blocked User - 投機人生 )

關我撚事咩

唔好再理嗰邊啦

好多日無上了

唔覺得睇下林伯點樣掙扎求存想力挽狂瀾係好過癮既事咩？

斷左成個鐘到依家都仲未得，冇人流冇廣告，搞到冇錢交server費？

唔講都差d唔記得有呢個討論區
你咁鍾意上高登就死番去啦